建議：轉場遍地開花

呢一刻立法會已經開返，留喺度嗰班打又唔夠打，除非真係已經夠物資夠人去玩火攻，唔係根本冇得玩落去

所以我建議大家而家轉場做哂之前講話咩唔小心倒瀉花生油，向紅綠燈噴射現代藝術，然後過多幾個鐘等大家有共識之後就玩埋塞爆地鐵唔記得落車，等而家其他環頭掉咗去金鐘班狗冇得返去

利申：gta私服香港mod

屌你老母得把口 你唔撚去做

支持遍地開花